（警告）自己比錢去讀外國讀summer sem 唔撚係叫exchange

今日返工有段時間同成班同事傾計，大家互吹大學嘅野
講起大學exchange，有個讀三大嘅同事講到自己好威去Canada UBC exchange，點知chok 兩chock，原來自己自費比左3皮幾野去summer sem 讀1個月多d，仲要係有錢就去得個隻，笑撚死成班同事 三大嘅同事 summer去個d叫summer school，唔係叫exchange! Exchange 中文係解交換，姐係你去外國間u exchange，人地間u就會派返一個學生黎你自己間u exchange

別相認 聽日lunch會再笑你

有條友自費去左summer school 偷偷留下負評

都要睇uni 嘅
有啲uni 都睇gpa

今日返工有段時間同成班同事傾計，大家互吹大學嘅野
講起入大學，有個讀三大嘅同事講到自己好威入三大，點知chok 兩chock，原來係讀City University of Hong Kong ，仲要係17分個隻，笑撚死成班同事 city嘅同事 叫八大 ，唔係叫三大! 三大中文係解香港頭三學府，姐係香港大學，中文大學，科技大學

別相認 聽日lunch會再笑你

Sor囉 笑中你自費去summer school

Sor囉 笑中你讀city

On9 睇名都知我讀city啦 傻西瓜

你日日揹住城大個名衝出黎㭍，點知你會唔會係poly仔冒認

會

叫summer exchange唔得？

老豆費去左美國6年
叫乜好

視乎係邊隻 但絕大部份summer 去都係自己比錢參加某團體同外國大學合作嘅summer school
簡單d講 無外國學生黎香港交換你係外國讀 就唔叫exchange

留學

終於到星期五

summer school=外國果間大學既學生
exchange student=香港學生
你話邊個威水啲

你估hr會認受
讀完1個月summer school 嘅experience
定係香港讀左4年大學嘅experience

你話邊個認受性d

加上係人都知summer school係比錢就去得 唔似真正sem exchange 要自己間u爭返黎 學生再要係自己u再爭位

FYI : City 有得報去Stanford summer school

神大有無資助先？